老老柒柒張曦雯個樣好撚假

一睇就知整容樣
近睇真人好似帶咗面具，仲有啲恐怖添
好似睇緊金田一雪夜叉咁

早年覺得幾靚，見過真人好高好有貴氣咁，後來佢唔知點解愈來愈似dodo姐，尤其笑果陣

好靚喎

不能望佢正面